高中低階反狗鐵行動

好多post都分享點樣不合作搭地鐵
我個人而言係唔支持嘅
不過發夢見到原來好多時市民都大頭蝦
拎銀包出黎拍卡點知原來張卡唔係銀包
但又唔小心推開左個閘 出閘時又唔記得左去客服度講
又見到有d某國有時會一家十幾口 一個人拍卡 之後強國排隊式出入大型行李閘機
仲見到有d parkor 高手練習練得忘我會唔小心露2手

黑鐵停邊就邊度要有雜物出現喺路軌😘😘☺️☺️

認同請分享